係咪每個比人呃完既人,都好難再有番信心?

每次諗番起要去依賴一個人,習慣一個人
就會諗番起當初全心全意相信一個人,最後發現原來一直都比人呃緊
直到你遇上下一位, 即使你對呢樣野充滿憧憬,
但你每比人呃過一次,個陰影就越黎越大,
個腦好似話緊比你聽以前發生既事可能又要再黎多次
係唔係要不停發生,直到你己經完全唔會再憧憬?
然後因為咁唔再信任人,因為咁唔敢接近人,因為咁唔敢再將自己內心世界分享比任何人 ?

係

我都係咁 男友偷食過 就算而家原諒左佢 佢改變左 但我既疑心依然存在 一訓唔著就亂諗

原唔原諒係睇你愛一個人有幾深 同臭雞係唔even

算啦 唔好搞到佢又亂諗 條仔算執到啦 有人肯原諒佢插完第二個閪又再插返佢 btw下次偷食醒少少 唔好有手尾跟

係
我同ex 7年 原來拍多幾年就結婚
但
係一齊大約兩年個陣 被我知道佢經常背住我搵ex
同我講「夜晚唔出得街」「今日唔得閒」但原來搵ex
呃我 ok fine

三年前
佢去台灣讀書
佢係個邊中意左個台仔
但人地當佢炮友 食左佢 就走人
佢同朋友對話我睇過哂
我完全感受到個一種 佢係真心真意中意佢 嘅感覺
因為我從來未見過我同佢嘈 佢會咁唔開心 會咁期待人地返黎
佢個期 日日留意 人地Facebook ig, 有小小變動 e.g. 個男仔ig 冇左個女仔名 佢會有希望 會開心
人地有新女 佢會好傷 好酸 我好記得當中有一句「咁大個女都未試過咁酸」「佢走寶」

而事後 佢同我講 完全冇咁嘅事 冇溝過台仔
Ok fine.
到我上一次飛到台灣搵佢
我睇佢電話
佢Facebook尋找紀錄 每隔一段時間 就會search個台仔同條女
即係咩？即係事隔兩年佢仲係中意人 即係又呃我

而 呢幾年 佢都會成日flirt唔同新仔 明知人厹 都會約人出街 唔只電話咁簡單

佢成日話我唔信佢 但佢 從來冇諗過 佢自己做過啲乜 冇諗過我嘅立場 感受

或者咁講 一個人 唔夠愛另一個人 好多愛一個人會自自然然做嘅事 都唔會做
我唔係佢最愛 我只係一個對佢好好嘅人佢唔捨得放我走
佢嘅最愛 應該係個台仔
而我近期同佢關係差 佢覺得我唔好 就直接放我走

你唔放手？好鍾意佢？

佢係我嘅最愛 點放手

你地真係絕配

見過鬼仲唔怕黑咩

係
第一個男朋友每日總係有啲小大話 最後仲俾帽我戴
第二個去外國讀書 俾我發現好多嘢都呃緊我 係外國屋企開乜嘢sex party 隊咗草我都唔知
依家嗰個近來都呃過我少少嘢 但我原諒咗 真係好怕又再信錯人

係
以後都會保護自己
同埋有心理準備另一半會背叛我

係，無限輪迴
陰影只會無限擴張 即使你對個段有幾大憧憬

唔係佢改變咗係你選擇咗遮住自己對眼

係，無限輪迴
陰影只會無限擴張 即使你對個段關係有幾大憧憬

點先可以令人有返信心

你唔放手？好鍾意佢？[/quote]
佢係我嘅最愛 點放手[/quote]

其實你自己心入面好清楚，佢係鍾意你對佢好，但唔係鍾意你⋯就算有一日你感動到佢，佢唔再出軌，佢對你個種都係感激之情，而唔係愛情。

愛是一道綠光 揾第個啦

我依家先知，原來做左人地水泡，多謝你

係 帽完重好掛住佢
覺得呢個世界既女冇一個比得上佢

出街返工見到女只會覺得醜 望多眼都唔想

一定唔會對呃你個條友再有任何信心
呃得你一次.......點會無第二次